---
layout: "comment"
hidden: true
title: "5549"
date: "2008-03-15T22:59:18"
uploadBy:
- "wohek0607"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo. Dieser sogenanter Sitzbaustein wurde in den Jahrewn von 1982 - 1985 Produziet und danach in weteren Farben Produzierrd MgF wohekj0607